恐怖師！考63分自甩200巴掌 逾5童慘遭體罰

台南市永康區一家美語補習班私設安親班教師，要求考試沒考好的小四女童自打200下嘴巴的體罰，家長怒告教唆傷害。台南市議員林燕祝深入了解後，發現至少有5學生受到類似懲罰，怒批教育局沒在第一時間介入。南市教育局說，已對業者開罰6萬元，給予3個月改善期，逾期採逐日開罰，不得再招生，涉案安親班教師則離職。
民眾日前在臉書社團「我住台南安南區｜討論交流版｜」po文指，「妳一位安親班老師，留美回來的老師。只因為小朋友安親班小考考不好，63分、65分、73分，妳要一個小孩，四年級！自己打自己巴掌，打200下，還說要大力一點，不能像打蚊子一樣」。家長發現女童回家後雙頰發紅，得知是疑遭安親班老師不當體罰，氣得帶孩子去驗傷，並報警提告教唆傷害。
林燕祝表示，事情曝光後，部分家長告訴她，孩子也在同間安親班就讀，也曾遭到同名美語教師同樣對待，因為他們當時認為孩子書念不好，就要接受懲罰，但看到小女生自打到臉頰紅腫，才認為事態嚴重。據她瞭解，至少有5名學童受到類似對待。
林燕祝昨天讓小四學童家長、市府教育局、社會局、法制處等面對面，林表示，安親班學童家長認為教師要求學生自打嘴巴的做法失當，付費送孩子學習美語，竟受此待遇，對家長情何以堪，而教師事後仍自覺沒有錯，甚至揚言反告家長，更叫人難以接受，如果該老師轉到其他安親班恐怕會故態復萌，更多學童受傷害。
受處罰學生的家長難過地說，公部門都沒有主動積極處理，讓做家長的怎麼能安心？林燕祝表示，發生爭議的美語補習班，並未符合安親班，違法在先，市府主管機關難辭監督不周之責，最讓家長不滿的是，向補習班索取監視器畫面，業者藉故不給，連教育局、警方也未能具體裁處，要求南市教育局應硬起來，下周將裁決結果上網，同時知會學生家長。（辛啟松／台南報導）

留美回來都係只識啲支那體罰教育

自己打做到呢個效果？

要好大力不停打

媽的貢丸！！！

最美麗的風景是...人

諗起以前小學補習嗰陣

細細個 大人講咩 幾唔願意都要照做 又要怕比屋企人鬧係學校唔聽老師講做自己唔情願既野
奴隸就係咁練成
華人教學 咩嚴師出高徒根本就荒唐之極
細細個活躍少少就又要打又要鎖
之後咪成堆奴隸囉 從來唔會諗下老師會唔會都有問題

正常唔係會下意識收力咩
仲要200下
個老師大大力打個機會會唔會大d

互摑？

呢d人應該好似古時刑罰咁亂刀斬死

捽甩佢

miss:打得細力唔計，重新數過